乜宜家啲電腦舖頭咁做生意

前幾日我set咗條砌機list比舖頭，佢話有啲要訂，冇現貨，要一星期之後先有貨，咁我話冇所謂反正我唔急，仲問 佢係唔係confirm 有貨番，佢話一定會番倒，跟住比訂傾好哂價錢，
。點知今日話我知全部唔會有貨話比番錢我(到宜家仲未過番條數比我)，究竟我做咗乜嘢令你唔想做我生意，cpu i9400 adata ram(仲要只係2666)啫，會唔會番唔倒貨，如果冇貨我咪等吓，我明白呢排啲電腦價都升緊，你話升咗做唔番呢個價，比個新價我睇，問問我接唔接受咪得。何必直程唔做我生意，我自問冇做過咩西客嘢。

比番錢你咪算係咁 仲想點

揾中央田啦

邊間

可能真係返唔到呢

運輸都停咗好多

自問無做過🤭

留名睇Faroll

搵法奧啦

比左訂 當佢毁約有冇得賠？

正刀 係黃？

旺角 jxxbo computer , 呢間我以前都有買開，但佢呢幾年越嚟越串

上次買3950x delay
可以退/繼續等
我揀等
最後出果陣 頭批攞
冇加價
算係咁

慶祝國慶

點解唔直接問老闆

藍到仆街架on9仔

法奧啦

D腦場老屎忽鋪 冇貨唔係就掃你走 仲訂

仲去乜撚嘢電腦鋪

amazon買啦屌你，唔使運費又唔撚使受氣

法奧都好多冇貨。上次訂list 上一半野都冇貨。退咗錢。

new egg仲開心

但係唔識自己砌
想俾錢人地砌埋

自己買上a shop幫砌 200$

聽講藍店嚟

中資唔方唔開心

俾番錢你都要開名

epc班友應該藍多

仲好愛amd

我今朝比咗戶口no.佢，佢到宜家仲未比番訂金我，DKGH，有冇話過咗咩期限就可以告得

間嘢有時賣自己做代理嘅貨，即喺水貨

砌9400f 加張display, 又平d

一有咩事要攞去整就麻煩

不如你畀個機會自己體驗下 AMD

唔好畀咁狹窄嘅思維局限自己

用完至評價總好過盲目批評

電腦嘢,唔明點解要落訂？

NO啦
1來有97
2來窮
3來無位擺
4來買黎搵自己搞

不如你免費放粒3900X黎
俾我試有幾垃圾好過

無一塊靚板又點襯得起粒 3900x

用 3600 相信就足以令你對 amd 改觀

97我都嫌效能過剩啦...仲36

岩岩我又想講
你咁岩又提起...

無X570 CARBON級
唔好送

隔離有間se都唔去去呢間

藍店嚟，唔駛再幫襯

好多屎忽鬼鐘意拎D低階板黎配3900X, 之後又踩D低階板垃圾

黃, 但平時黑

藍店都幫襯

自從amd 當年比intel先發佈雙核心cpu，intel 同amd 之爭從未停止過

cpu返唔到唔出奇丫

本來intel無乜貨出
仲要香港代理訂cpu唔係你要邊粒訂邊粒
要食豬頭骨

無AMD咪繼續出4核4線 i7

4C8T 7700K玩到2020都未必要換bor...
當年2016開連登AC 我已經諗住出7700k 呢度又係一大堆人吹77熱唔底
由cd rom到睇住全世界D友仔(本來想講撚屌)
一係帶頭吹既
一係唔識既
唔係日日刷BIOS就係換完2代又換3代
淨係換U$ 唉 佢地話唔係錢咪唔係錢

你話INTEL繼續出4C4T 我咪當係AMD 令INTEL生性
但要我哂錢搵自己煩就咪啦

幫親藍店
珍寶出名水貨當行貨賣
咁都買 叻仔

其實對一個用電腦多年的人
我最不服intel 多年來改小小野令你用唔返底板
由PII slot one > sokcet 370 都分幾代
但其實不理440BX當年係舊但其實可以一直由 PII 233 用到 PIII S 1.4
到 socket 423 又變 478 又775又分幾代775
原來865G都可玩晒 775..........
等同今日DDR3 H310C又係用到10代cpu

老在775年代
Intel 的Prescott 已經熱過同年AMD Athlon
仲有用過 Pentium D 802 820 又熱又慢

不過有一排AM3 FM2真係太弱
以前AMD USB成日有問題

老實
我只係用緊多年前Intel B85 + 一粒i7 4870HQ
如果唔好彩壞電腦
必買AMD

真係唔知佢藍
不過一定係衰格
但好多時其他鋪無佢又有
特別係價錢唔會貴過深水埗
原來係藍......
咁無必要唔幫趁佢了

雖然由我十歲買到近年

啲人話灣仔兩大電腦城都有唔少舖頭選擇，有冇CHING有心水舖頭，我知道有間叫樂天

板腳論就算啦
我第一部機廠 e2220頂10年先柴卡
講緊無卡換先局換

第二部人地既q6600 8年柴左個psu
無聊隊張rx570又係神腦
不過卡大會頂sata 得返一個port

拿，下低長文我純粹分享姐
係真係親身經歷過呢度人有仆o有真好人
我自己fb mark 低list
今時今日睇返如果當年我信9左 某人 唔係你唔係power
砌7500 用7000蚊都係1060仲要無ssd sata都無啊
我會多謝有人禁住我，但係當我諗住7700k 1皮個時
就有唔少風向吹amd 我個陣仲差d買1700x 張單係1皮得1060又係無ssd又係sata ssd都無啊，ram仲要8g 2133 x2，塊板係asus b350 prime 柒過碌既板

1代ryzen 有d野唔講啦
我最後自己禁list 等到2018 11月先去馬 9700k
當時仲有巴禁住我叫我等埋bf5
埋單1萬9700k 1070ti 終於有Sata ssd 啦
你可以話 電腦野年年唔同 年年價都唔同
但我淨係知 效能呢d野年年都一定會有升
我就唔知d人咁care板腳做咩
3年左右時間，如果我買7700k 我大概唔會屌某間鋪 開心屌驚3年，如果我買左1700x 就真係除錯除三年，除埋褲升bios都唔掂，仲未計mb vrm問題

都係個句
道不同不相為謀
你覺得好既就amd啦
始終每個人既需要都一定有出入
Sorry for1999

睇過有po

未x科x
實機上哂6張 msi armor 唔記得1060定570係fb度賣廣告

又係你仲記唔記得我前年係到請教砌左部機

法奧：百無 & 太多人幫襯唔憂做咁
旺角Jumpbo：一早就bad list

唔記我

SOR

你條友等我砌好晒。係到問緊點裝機既時候先出現講AMD問題

我都入左AMD坑你仲講咩AMD壞話

個陣密密上都有時睇漏
見到仲諗住叫你退
但係得呢度,始終都係一條螳螂臂難擋眾人車

BTW 條女有無升3代

無啦。用到而加。係有時藍畫面者。一年幾次到啦
我諗住用5年嫁。我又唔打機（都無時間）

藍店都買

R

SE 3C

珍寶出名黑店你都買
專呃人

就算唔幫襯藍店，電子零件廠好多都藍，咁有冇人知intel同amd 香港代理黃定藍

珍寶係黑啊

G2 SYSTEM 又平又黃又好招呼

原來on9仔嚟
抵你死啦

刁民丁(已棄紅登) • 會員編號: #85659 • 註冊日期: 2017/2/17

姐係呢個 AC 係分身
BAM 得

呢個世界真係難撈
俾番錢你又唔鐘意
一陣唔俾番錢你..你又追又嘈咪仲煩
不如俾番錢你...放生你去其他舖買咪仲好

好似口罩咁
訂極都出唔到貪好玩咩

法奧好多嘢都無貨

已經去咗第二間，齊哂貨，我追咗一次，佢隔咗兩日比番訂金我

當初諗住咁多年買開，每次買都冇問題，所以今次就冇諗咁多去咗呢間黑店，冇諗過今次咁，以後唔敢

呢間無現貨就咪買啦

單係火牛我都揾咗好多間先有貨